邱慧雯係ptgf定ftgf

🤔

求台van ching解答

🐥

G

ftg

g

mygf

條女好撚正wou

Hi

樓上係雞

？

Hi 廢龍